屌你

屌你老母TVB
現場直播見民主派見記者？
播播下出旁白解說遮聲
洗閪你解說
之後仲要去廣告
咁叫乜撚野直播

呢班TVB狗幾時轉行，幾時轉行做新聞業?